# วัตถุประสงค์
- เก็บข้อมูลรายละเอียดของผู้ที่เข้ามายังหน้าเว็บ ลักษณะเหมือน google form
- Admin สามารถดูข้อมูลของผู้ที่กรอกรายละเอียดเข้ามาได้

# สิ่งที่ต้องการหลัก

### ภาษาที่ใช้
- Vue.js
- Laravel

### สร้างโปรเจค
- สร้างโปรเจคขึ้นมาโดยใช้ tools พื้นฐานของ Laravel
- ใช้ระบบ Login ของ Laravel

### ฐานข้อมูล
- ออกแบบฐานข้อมูล โดยมีข้อมูลที่ต้องการเก็บหลักดังนี้
    - ชื่อผู้ใช้งาน ภาษาไทย
    - นามสกุลผู้ใช้งาน ภาษาไทย
    - ชื่อผู้ใช้งาน ภาษาอังกฤษ
    - นามสกุลผู้ใช้งาน ภาษาอังกฤษ
    - เพศ
    - ที่อยู่
    - เบอร์ติดต่อ
    - อีเมล
    - เลขบัตรประจำตัวประชาชน
    - รายได้ต่อเดือน
- ตารางเก็บ log การแก้ไขข้อมูล
- ไมเกรทฐานข้อมูล
- ตั้งค่าความสัมพันธ์ระหว่างฐานข้อมูลโดยใช้ Laravel Eloquent

### ส่วนติดต่อผู้ใช้งาน
- หน้าจอสำหรับกรอกฟอร์มของผู้ใช้งาน สามารถออกแบบได้เองตามความถนัดและเหมาะสม โดยใช้ Vue.js
- หน้าจอของ Admin ที่สามารถเข้ามาอ่าน ลบ และแก้ไขได้ ใช้ [SB Admin 2 theme](https://startbootstrap.com/theme/sb-admin-2)

### การจัดการข้อมูล
- มีการตรวจสอบความถูกต้องพื้นฐานของข้อมูลที่กรอกเข้ามา
- แสดงภาษีที่ผู้ใช้งานต้องจ่ายในหน้าแสดงข้อมูลแอดมิน โดยคำนวนจากรายได้ต่อเดือนที่ผู้ใช้งานกรอกเข้ามา ตามหลักการภาษีเงินได้ขั้นบันไดที่ใช้งานปัจจุบันในไทย
- ในหน้า index ของ admin แต่ละรายการที่ถูกบันทึกเข้ามา จะต้องมีการแสดง log ด้วยว่าถูกแก้ไปแล้วกี่ครั้ง และเก็บประวัติการเปลี่ยนแปลงของข้อมูลแต่ละครั้งลงในฐานข้อมูล

# สิ่งที่สามารถทำเพิ่มได้ถ้ามีเวลา
- มีการตรวจสอบเลขบัตรประจำตัวประชาชนว่าเป็นเลขบัตรที่ถูกต้องหรือไม่
- ระบบเรียบเรียงและค้นหาข้อมูลที่ผู้ใช้งานกรอกเข้ามา จากฝั่ง server ไม่ใช้เป็นไลบราลี่ประเภท datatable
- เมื่อผู้ใช้งานเข้ามาอีกครั้ง สามารถแก้ข้อมูลที่กรอกไว้ได้
    - ถ้าผู้ใช้งานเข้าเว็บด้วย browser เดิม ระบบจะแสดงข้อมูลที่ผู้ใช้เคยกรอกไว้
    - เมื่อส่งข้อมูลขึ้นฐานข้อมูล ระบบจะอัพเดทจากรายการที่มีอยู่ ไม่สร้างอันใหม่
    - admin สามารถเข้าดู log ของรายการที่ถูกแก้ไขไปได้
    - ถ้าผู้ใช้งานไม่ได้ต้องการแก้ไข แต่ต้องการสร้างรายการใหม่ จะมีปุ่มให้ผู้ใช้งานกดเพื่อสร้างรายการใหม่ในหน้ากรอกฟอร์มข้อมูล
- สร้าง seed file สำหรับทำ dummy data ให้ฐานข้อมูล
- เขียน test case ของฟังก์ชั่นต่างๆ ในระบบตามความเหมาะสม
